原來周秀娜出寫真已經接近十年前

人生真係過得好快

圖呢

自己搵啦